有個傻閪澳洲鬼仔去北韓留學俾人拉Q咗 依家失蹤

【澳洲留學生疑被北韓拘捕】
【被捕原因未明】

在北韓留學的29歲澳洲公民西格利失蹤，據報被平壤當局拘捕。澳洲表示正了解事件，已向其家屬提供支援。

#有線新聞 #西格利 #北韓
---------------------------------------
片

正一傻閪

又一件酷刑再死刑

啲鬼仔會唔會太天真

遲下入香港都一樣

對極權國家嘅好奇心害撚死自己

去北韓留學
得罪講句，
自己攞嚟衰

太好人喇…以為全世界都係好人…

佢用咩途徑先可以去到北韓做留學生

北韓留學 學咩？
man vs wild ?

綿羊入狼群 你學的係要對人好, 分享, 愛 人地連食都冇得食, 仲講大愛...

鬼仔生活太幸福，天真到完全唔知極權國家的恐怖

北韓就算睇咸片都係犯法

行得正企得正

9成傻傻地走去北韓又出事既都係鬼仔